唔知程美段有冇同過杜汶澤做愛呢

有，$9000

五知牙

杜汶澤條柒頭當自己好撚巴閉？ 同佢上過床就會好紅？

DaDa

4000蚊臭雞

話你on9怕你嬲